根本有抑鬱症既都會覺得自己唔配有人鐘意

女既都還好，起碼可能仲會有人追下

男既就慘，每次見親有好感既人都會覺得憑咩值得人地鐘意你，至此連追女仔都懶得追

上少d連登

Arm牙

真

有冇都唔配

第一眼鍾意左對面個同事
但係過左半年都唔敢同佢講野
永遠都會覺得人地一定有仔+睇唔起自己+通常第一眼鍾意既都會出事

利申比以前鍾意果條女hurt到好深有抑鬱
而家好返d

係
同埋會覺得事實係咁 唔關抑鬱事

我應該去馬 問女同學拿ig follow她（唔係電話 contact ）嗎？我仲有一星期完sem la

我貪玩玩到似有精神病, 她知道我個名臭晒